# 👍Gyümölcsös nyerőgépes játékok az online kaszinók világában
 
Tehát úgy döntött, hogy kipróbálja magát a pókerben, de még életében nem játszott. Először el kell döntenie, hogy milyen pókert szeretne játszani. Noha a póker számos változata létezik, ezeket négy fő típusba lehet csoportosítani, az egyes kategóriák játékaihoz hasonlóan a kártyakezelés és a fogadások protokollja alapján:

STRAIGHT POKER  - a legrégebbi pókercsalád, egy teljes leosztást kapnak minden játékos, és a játékosok egyetlen körben fogadnak (emelés és újbóli emelés megengedett)

STUD POKER  - a kártyákat előre lefelé fordított és lefelé forduló forduló kombinációkban osztják el, mindegyik után egy fogadási forduló következik. A népszerű modern fajták közé tartozik a hétkártyás csap

DRAW POKER  - A teljes leosztásokat minden játékos képpel lefelé osztja. Az első fogadási forduló után a játékosok dönthetnek úgy, hogy eldobják a kártyákat, és újakat kapnak. Az ötkártyás sorsolás a legnépszerűbb modern variáció

KÖZÖSSÉGI KÁRTYA PÓKER  - a stud póker egyik változata, a játékosok nem teljes leosztással, lefelé fordított kártyákkal osztják meg a játékot, és számos felfelé fordított közös lapot osztanak az asztal közepére. A játékosoknak ezeket a kártyákat a saját játékoskártyájukkal együtt kell használniuk egy 5 lapos leosztáshoz. A Texas Hold'em a közösségi póker legnépszerűbb formája és az egyik legkönnyebben elsajátítható póker.

[https://www.kaszinoonline.net/nyerogepek/gyumolcsos/](https://www.kaszinoonline.net/nyerogepek/gyumolcsos/)